不割蓆不分化，九龍西照投黃碧雲！

正皮支持碧雲姨姨
負皮分化撚五毛狗

.

含啦

就爆

五月十 尖咀見

含啦八婆

想知投黃碧雲同投蔣麗芸嘅分別喺邊

有冇新人可以投下咁

應承我 下次先投本土

假如仲有下次的話

蔣麗芸真心膠

其實有big雲e就要36+
加埋白頭佬就要37+
可唔可以唔好令到隻game更難玩

含西投票？不了！

九西得一個民主派出選

佢初選勝出咪投

冇錯
初選左唔岩心水就唔投既話 不如咪撚搞
咁樣唔係叫協調

余德寶都退埋選。真係唔知邊個響九西落左降頭，家陣仲有邊個揀得落手？

民協何啟明
工黨小麗老師

支持 民主黨 再入中聯辦 賣港

其實投票俾民主黨嘅人係乜嘢心態

民主黨養起你全家？

小麗老母失蹤左成年啦

啫係啟明la

仲有冇其他選擇

毛EE